我地其實有無可能可以幫被捕手足保住條命？例如用半永久紋身寫：本人絕不自殺，有無幫助？

各位
見到愈黎愈多人出事而無法為佢地申張公義，相信大家都好憤慨
個人都好想幫佢地，但無奈無咁多位師兄咁叻識占卜起卦解異象，只可以做d小事，提出d愚見

依家我地好多手足傷亡，比人棄屍，跳樓浮屍都好，d警都掉翻條屍出黎，企圖令社會以為佢地都係自殺。我地個個都苦於無從入手，因為我地都證明唔到佢地係唔會自殺

我地無辦法救/幫到已被捕嘅手足，但還未/沒有被捕的手足呢？我地有無辦法係佢地比popo捉嘅時候，令佢地係下殺手前多一重顧忌？例如，殺左會有手尾跟好難處理？比喻早已被大眾得悉不會自殺？

依家有一d藥水，可以係身上持續顯色14日左右。 除非透過新陳代謝，老廢角質脫落，否則色素一直會停留。
而死左嘅人，係唔會有新陳代謝，意味若果不幸於14日內遭毒手，紋身會一直存在

如果用呢種藥水，印/寫係肚皮上面：本人承諾絕不自殺，若遭毒手，沉冤待雪
這方法
1）除非剜肉，否則一定都會在屍身
2）定必增加popo們棄屍成本，這紋身防水，不能用浮屍方法處理
3）若是被佈局為跳樓自殺，這紋身也很大機會能為傳媒/途人所見，所以會更難用跳樓方式處理
4）望令對方於下毒手前有所卻步
5）便宜

大家有咩睇法？

唔淘寶可考慮
但之前嗰啲屍都唔係太影得清

真心覺得呢招work 睇下有無其他人幫推

有隻台灣出㗎！淘寶呢啲抄橋㗎炸

Amazon 都有
但我為左方便大家睇
所以借用住淘寶d圖

係，因為太多人犧牲
有呢樣嘢
D popo要下重手/殺人時
話唔定會嫌後續手尾煩而留一留手
而保到一命
再唔係佢要得個人過14日再殺
但14日咁耐到時社會已經應該有noise 話有人失蹤

推

我都有諗過呢個想法

被自殺果時見到有呢啲紋身，會唔會手都斬走埋？

咁我地就一定知佢比popo殺

支持

但點睇到 啲狗唔會比手足接近條屍

冇用 死左任佢舞可以削皮
預備定聲明比朋友好過

我明白可以剝皮
只係當每一條屍都比人剝皮
甚至係同一位置剝皮
咁大家都知咩事

聲明我當初整左張圖post過啦唔知你見過未
Post多次

推推推